依個KOL 我唔推唔係人！

本身都係好好J所以follow左
但係近排見佢日日都好關心反送中，
而且有真心上街支持，命同好多廢老中罵戰，真心覺得佢係女神，唔推我都過意唔去！

推

負評我都要推！

推到有人J

followed

識貨

似自貼谷人氣多d

坐惠康地下影相

善用起底功能

呢d時間話撚知你仙女下凡都冇人想理

支持就推?
好難信唔係打手...

收皮口廿

啦

純粹覺得佢好撐反送中，值得有人欣賞

我有我推 唔鍾意未上一頁又無逼你睇

不如你去返集中post，果邊大把人放低名同圖
唔好單獨開post，咁 一人一個post 唔使睇其他野啦

無波

打手

不予置評

Ok

腿控

你係咪指執圖執到扭曲道門果個?

有咩問題

位唔是咁上

推到有人知道有依條女 支唔支持就自己決定啦

jm9

屌咪撚阻住正經post啦

都開娛樂台啦

狗公行遠啲啦 做返正經事

靚過你又推反送中既大有人在啦

請負皮此post

呢條女睇黎好恨上位成日唔同渠道谷自己

成個打手post咁

姐係正經事唔係唔做 娛樂下都唔得

又係啲突然關政治既港女
佢連因咩事要修訂條例都答唔出
不過多謝佢支持

各花入各眼 而且人地撚得閒自推用下你個on9腦 連燈仔講野都要講證據

唔好理樓主，阻住認真討論

利申純粹睇到佢依幾日行為幾感動

唔係似 根本就係

屌你我開娛樂台都阻撚住你

WHO?

上咗熱門咪阻住我囉
屌你老母

屌人老母者人恆屌你老母之

無人想知

on9

呢條女好撚柒扮野，post 遊行相都仲post埋story 話比人知佢有post相
仲有個share 既第一小相，d人已經叫左唔好再share，因為係窗面相黎，你會發覺係左右一樣，share張相一陣又比人有位入話人數作大

Cat girl都出左嚟

呢條女有request follow我
但我唔知佢乜水

佢收皮未 識佢個陣得千幾follow無啦啦上萬

通常d kol都會有app係咁request人
然後想你follow返佢
之後就會unfollow返你

女神..

0616先突然出現 早幾日69 612仲屌人屌佢唔發聲 post吃喝玩樂相 收皮啦

屌你老味幾時連有良知都好吹奏？唔係好撚基本嘅一件事？

雞

貼張相就想拎光環啊?

唔好阻住個熱門

雖然我唔知條女係乜水
但岩岩望過下ig
條女610 有開過暗示支持69既post
612唔知613 po左張黑口罩自拍 算係有表態掛

3線「KOL」都要玩暗示？唔係自我審查成咁掛

大奶奶呢.jpg

谷人氣 臭雞

自貼

走啦傻閪加傻撚

前排先飲完喜茶

躝啦

根本大部份kol都反送中
唔洗突登推上黎
你留翻自己J

做乜自己開ac讚自己

根本佢自己黎

又想食人血曼頭
收皮啦

其實好多,如果你616果日有去遊行
你會發覺好多女都好靚
又著得好暴露
短褲已經係碎料
有D低胸到你唔信
果日要行成幾個鐘,有呢D眼睛清涼一下都唔錯

咁都上熱門...

起碼我知有兩個kol/model落手落腳去物資站幫手，但ig post都無post過
呢d先叫做實事
我都係事後先知佢地係d kol

咁人地唔post就有自己既考慮啦
唔想人地知
你推佢出黎既話咪想佢死

食屎啦 人血饅頭

btw 已丁 thx

屌你老味人都未救又谷精上腦

收皮啦

明顯啦

非我本意

好撚普通 有得屌都會屌 但唔會記得個樣

善用起底功能 無腦唔洗周圍同人講

個腦

咁你都明顯幾無腦

有成2百萬人遊行，捧得幾多個？

有公審唔俾有表揚
救人就唔係連燈屌兩句就救到嘅

自己死開打飛機啦 呢啲時間阻住曬

睇直播啦屌你

你咁對其他真係有落手落腳去遊行示威幫手
真係有因為呢件事而犧牲
唔接廣告 唔去同朋友唱k、玩 既人
好唔公平

係話緊你 樓主

你點講就點講
對香港已問心無愧